覺唔覺天堂鳥其實唔差

高燒滾了我一切

高燒係咩黎

三個係咪都有家底 玩票性質

覺 係好撚差

吾覺

起碼好過班韓狗先啦